籠中的獨舞者

第一話刻劃嗰種姐弟情幾震撼
啲分鏡好睇到

另外幾鍾意睇呢種圍城+low life設定嘅作品，有冇咩推介

呢套分鏡真係好撚正